《下輩子我再好好過》討論

有冇人都追緊呢套
好似下集就大結局啦！

女主角好撚淫

係 不過我覺得佢唔係好正

女主個嘴唇好正

口唇 實雪雪聲

個男仔愈睇愈靚仔

THIS

覺唔覺得佢有啲似韓仔

不過我成日係到諗 如果現實真係有呢啲女仔 而我識左佢以為佢係天真可愛妹 做埋女朋友 佢又暪住我咁 我都唔會知

你隔離屋係隻雞呀！

可能你公司個肥妹有好多個 sp

因為内田理央先睇呢套
內容都幾有趣

肥仔會唔會煮生炒骨

即係點呀

係 好似宜家啲交友app 係拍得唯美啲

檜山沉船個part又係好慘
阿勝呢頭俾個偽娘搞到變gay
個頭隔離又多個做風俗娘既靚女鄰居

無計 毒撚無朋友 不過佢又好高要求 又唔諗下自己個樣係點 係要揀女神 唯有比錢

優太郎

呢個演員真係搵得好岩

差啲比佢整攣埋

偽娘個pair好難接受

會咩 我覺得幾好睇喎

阿勝又唔算差
佢個要求最大問題都係處女個part

雖然公司有件隱性處女
但佢鬼會留意到

唔想女主角同A君一齊
好鍾意亞子 &倉鼠 好想佢地一齊

我都覺 又大隻又心底好 不知會最後揀邊個

點解唔想佢地一齊

同石原有少少似

A君定係男同事先

個偽娘

我覺得阿勝有機會真係轉gay

話晒比初戀飛過
如果知道隔離嗰個係純情雞仲唔大受打擊即刻轉gay

真
純情靚女應該係佢最後一道防線

屌佢我追嗰陣冇諗過原來未出大結局

上次佢個劇情咁玩法
我仲諗住佢整定同偽娘一齊

本身以為已經攣咗 點知又攣唔晒

等結局

攣左先好睇

係
正面睇有dd 似

特別係個厚唇
正到

咁遲先開po？
其實用啲講唔盡單元故事堆砌，但完全唔明女1點解同男1? 一撻點會撻唔著，要到尾二第10集先話開始想仆野

女主同男同事又無一齊 套野唔係唔好睇 只係每個單元開左個頭又唔講落去 大結局都覺大結局

有無知漫畫係點？

結果好似乜都冇交待就完左
但深夜劇黎講算幾好睇

偽娘 亞子 a君都冇再出過

係喎出左結局

佢哋班人發開口夢好正

桃江係怕會受傷, 所以唔敢去
但男人冇理由唔會食住上, 如果寫埋松田點諗就好

怕受傷就唔會有ABCD君咁多掛
同埋以佢兩個人喜好…入到屋過上到床都可以無野，反而平時約炮少炮一晚都籮籮攣。好矛盾唔知要避忌乜野…
不過深宵劇，算啦

仲有冇依類日劇推介

而家先知有討論 post
呢套好好睇，輕鬆搞笑又有意思
可惜開咗好多線但結局又唔交代晒

女主角好靚，厚唇好正，身材又好
小凪好靚
亞子好煩
阿勝 9得好盞鬼

最重要係我同女主角經歷緊一模一樣嘅處境
啲心聲同情感極有共鳴

好想桃江同食到個男同事